西九佢現已下沉

西九佢沒有哭

將軍澳為佢哭

能持續獲得錢銀亦滿足

如持續陷多幾米就變窿

西九佢樂意下沉
香港已無人救贖

望住佢未拆掉 留下得一點罪過
最後沒有冧你我繼續坐

推

來持續調低標準去滿足

西九塊地會下沉
西九塊地會郁
仍持續住喺海底亦滿足

西九佢若要下沉
港樓會全面震憾

內地建 要拆掉 世界標準遷就我

柏志高 獲得糟蹋亦滿足

西九塊地會下沉
撚狗佢地會縮
能持續獲得普選亦滿足